src/contracts_coq/spending_limit_contract_string.v
@@ -1,0 +1,210 @@
+Require Import String.
+
+(* New lines are not picked up in this string, hence i've converted one-line comments to
+ *  /* */-style comments.
+ *)
+
+Definition slc_contract : string :=
+"storage (pair
+           (pair
+              (key_hash %journaliere)
+              (pair
+                 (pair
+                    (mutez %fonds_restant)
+                    (int %duree_de_blocage))
+                 (pair %file
+                    (list (pair timestamp mutez))
+                    (list (pair timestamp mutez)))))
+           (pair
+              (key_hash %maitresse)
+              (pair %sel nat nat)));
+parameter (or
+             (unit %send)
+             (or
+                (pair %appel_clef_maitresse
+                   (pair
+                      (key %clef_publique)
+                      signature)
+                   (or
+                      (pair
+                         (pair
+                            (key_hash %journaliere)
+                            (pair
+                               (pair
+                                  (mutez %fonds_restant)
+                                  (int %duree_de_blocage))
+                               (pair %file
+                                  (list (pair timestamp mutez))
+                                  (list (pair timestamp mutez)))))
+                         (key_hash %nouvelle_clef_maitresse))
+                      (pair
+                         (lambda unit (list operation))
+                         (key_hash %nouvelle_clef_publique)))
+                )
+                (pair %transfer
+                   (pair
+                      (list %beneficiaires
+                         (pair
+                            (mutez %montant)
+                            (contract %beneficiaire unit)))
+                      (key_hash %novelle_clef_journaliere))
+                   (pair
+                      (key %clef_publique)
+                      signature))));
+code { UNPAPAIR;
+       IF_RIGHT{ IF_LEFT{ DIP{SWAP}; # cas d'un appel par la clef maîtresse
+                          SWAP;
+                          UNPAIR;
+                          DIP{ SWAP;
+                               UNPAIR;
+                               DIP{ DUP;
+                                    PACK;
+                                    DIP{ DIP{ UNPAIR @master_salt @slave_salt;
+                                              DUP;
+                                              DIP{ PUSH nat 2;
+                                                   ADD @master_salt;
+                                                   PAIR};
+                                              PACK;
+                                              CHAIN_ID;
+                                              SELF;
+                                              PAIR;
+                                              PACK;
+                                              CONCAT};
+                                         SWAP};
+                                    CONCAT;
+                                    DUP};
+                               UNPAIR;
+                               DUP;
+                               HASH_KEY;
+                             };
+                          ASSERT_CMPEQ;
+                          CHECK_SIGNATURE;
+                          IF{DROP}{FAILWITH};
+                          IF_LEFT{ UNPAIR;
+                                   DIP{ PAIR;
+                                        SWAP;
+                                        DROP};
+                                   NIL operation}
+                                 { UNPAIR;
+                                   DIP{ PAIR;
+                                        SWAP};
+                                   UNIT;
+                                   EXEC}}
+                        { DIP {UNPAPAIR}; # cas d'un appel simple
+                          UNPAIR;
+                          DUP;
+                          PACK;
+                          DIP{ UNPAIR;
+                               DIP{SWAP}};
+                          SWAP;
+                          DIP{ DIP{ DIP{SWAP};
+                                    SWAP;
+                                    DIP{ UNPAIR;
+                                         DUP;
+                                         HASH_KEY};
+                                    ASSERT_CMPEQ; # verification de compatibilite des clefs
+                                    DIG 5;
+                                    UNPAIR;
+                                    DIP{ UNPAIR @master_salt @slave_salt;
+                                         DIP{ DUP;
+                                              PUSH nat 2;
+                                              ADD};
+                                         PAIR};
+                                    PAIR;
+                                    DUG 6;
+                                    PACK;
+                                    CHAIN_ID;
+                                    SELF;
+                                    PAIR;
+                                    PACK;
+                                    CONCAT
+                                  };
+                               CONCAT;
+                               SWAP;
+                               DIP{ SWAP;
+                                    DIP{DUP}};
+                               CHECK_SIGNATURE; #verification de signature
+                               IF{DROP}{FAILWITH};
+                               DIP{ UNPAIR;
+                                    SWAP;
+                                    DIP{ SWAP;
+                                         UNPAIR;
+                                         PUSH bool True;
+                                         LOOP{ # recherche de fonds à liberer
+                                               IF_CONS{ DUP;
+                                                        CAR;
+                                                        NOW;
+                                                        IFCMPGE{ CDR;
+                                                                 SWAP;
+                                                                 DIP{ SWAP;
+                                                                      DIP{ ADD}};
+                                                                 PUSH bool True
+                                                               }
+                                                               { CONS;
+                                                                 PUSH bool False
+                                                               };
+                                                      }
+                                                      { IF_CONS{ NIL (pair timestamp mutez);
+                                                                 SWAP;
+                                                                 CONS;
+                                                                 SWAP;
+                                                                 ITER{ CONS};
+                                                                 NIL (pair timestamp mutez);
+                                                                 SWAP;
+                                                                 PUSH bool True}
+                                                               { NIL (pair timestamp mutez);
+                                                                 DUP;
+                                                                 PUSH bool False}
+                                                      };
+                                             };
+                                         DIP{ SWAP};
+                                         SWAP;
+                                       };
+                                  };
+                               PUSH mutez 0;
+                               NIL operation;
+                             };
+                          ITER{ UNPAIR; # production des transactions
+                                DUP;
+                                DIP{
+                                     UNIT;
+                                     TRANSFER_TOKENS;
+                                     CONS;
+                                   };
+                                SWAP;
+                                DIP{ SWAP;
+                                     ADD} #calcul du temps de blocage
+                              };
+                          DIP{ SWAP; # blocage des fonds depensés
+                               DIP{ SWAP;
+                                    DUP;
+                                    NOW;
+                                    ADD;
+                                    SWAP;
+                                    DIP{ DIP{SWAP};
+                                         SWAP;
+                                         DIP{ SWAP;
+                                              DUP;
+                                              DIP{ SWAP;
+                                                   PAIR;
+                                                   SWAP;
+                                                   DIP{ CONS}; # ajout dans la file
+                                                   PAIR}};
+                                         SUB}; # calcul du reste non bloqué
+                                    SWAP;
+                                    PAIR;
+                                    PAIR;
+                                  };
+                               PAIR};
+                        }
+               }
+               { DROP; # cas d'un simple ajout de fonds (parameter : (Left Unit))
+                 NIL  operation};
+       PAPAIR}".
+
+Definition dsl_ep_master_lambda_s : string := "UNPAIR;
+                                               DIP{ PAIR;
+                                                    SWAP};
+                                               UNIT;
+                                               EXEC".
+
